經歷過今次，大家應該反思下以後仲係有選舉既話仲係咪要選啲自己控制唔到既人入議會？

我相信經過今次，有唔少人都嬲到有道氣谷住係個心口，瞓都瞓得唔安樂
坦白講，以依家既世界格局，其實我唔覺得泛民主派係咪接受委任會對國際社會援助香港有重大影響，因為西方一定要打撃中國，一定要拎返香港既控制權
但係今次既問題係，2016年選出嚟，只係授權4年，任期完咗就要行開再選，即使新加坡爆肺炎爆得勁過香港人地都照選。呢個係原則既問題，任期完咗就要再選，你無人民授權又憑咩代表香港人？如果咁都唔拒絕，就係背叛人民。支持泛民接受委任既人，我好質疑你日後是否會忠於光復後既香港憲法。

最恐怖既係，大家既言論好有可能係影響唔到呢班人，姐係選民同政者人物之間已經脫咗勾，佢唔會做你想佢做既野，佢亦睇你啲所謂民意唔起，所謂no stake in the society呀

個問題唔只係泛民建制，仲有熱狗鄭松泰，號稱自己係同泛民建制唔同、1:69，咁點解你拒絕與否要睇泛民頭？咁你係咪都係泛民之流？咁你當初就唔好下巴輕輕講呢啲野啦（其實我唔想講佢，不過如果要屌泛民既話係要屌埋熱狗架嘛，否則就係熱狗既打手pr帶風向吖嘛）

所以，我只可以講，日後如果仲有選舉既話，大家真係要諗下仲係咪要選啲咁危險既政棍，因為呢班人係充滿獨裁傾向反民主既危險人物。

真係嬲到瞓唔著教

sad but true